【女神去英國】日本最美公主佳子 將赴英當交換學生

日本宅男女神、秋篠宮文仁親王次女佳子公主，今年9月會前往英國利茲大學（University of Leeds）短期留學，至明年6月結束才回國。

22歲的佳子公主現時是國際基督教大學的三年級生，宮內廳周一宣佈，佳子公主今次是透過交換生計劃前往利茲大學留學，而在當地取得的學分，經審查後亦可轉為國際基督教大學的學分。

宮內廳指，佳子公主一直有意出國留學，她與國際基督教大學教職員商議後，決定選擇收容不少來自各國的留學生、具有高度多樣性與國際性，而且可選修課程領域廣泛的利茲大學。去年10月佳子公主報名參加交換生計劃，今年3月收到利茲大學的取錄通知。

日本《朝日新聞》

香港d有錢佬會唔會即刻派晒d仔去搞入學

冇喇冇喇 連公主都要去做洋腸既性奴

係都係支那佬

Leeds?

會唔會比英超球星食左

唔知有冇連登人可以為港爭光食到日本公主

咁你仲快d入學去救佢

平民娶日本公主都係平民 連公主都變埋平民 中出即飛好啦

咁可唔可以入贅天皇家

唔得，你去變性。

btw天皇好似冇孫仔？？好似成日報紙都係得孫女

有男孫

好大機會係

唔算野雞？

之後成班日本右翼追殺你

高竇正呀

同保鑣扑咗啦

有錢有乜嘢唔得

早知又去leeds exchange

吓?我識佢真人喎,佢講野好低b

低B ，正版公主， 美女，處女， 中晒連登仔口味

二線

睇左咁多年蠟筆小新
我明白佢就好似小愛
要扮屁股光光外星人先吸引到佢

好正呀

正

屌解唔黎香港

黎香港做乜鳩 托柒？

去外國食洋腸

有冇巴打巳經即刻去申請入學
一個唔覺意成功
真係揚威海外

唔駛一個月
個西一定俾洋腸抽插到變西隧

ielts6.5就去到啦

舊登附馬爺

西部大開發

唔得

去英國破處兼擴闊西隧工程？

英國妹都唔靚啦

肯定日日含洋腸啪啪啪
愛子公主1000連發